咁大仇口? 馬鞍山2的士8條胎全被插穿刑毀

咁大仇口? 馬鞍山2的士8條胎全被插穿刑毀

馬鞍山富安花園對出的士站，泊有多部市區的士。早上9時許，有的士司機返回取車開工，發現其中2部市區的士共8條車胎全部被人用利器插穿，司機報警求助。警方正調查兇徒動機。

肇事2部的士的司機返署協助調查。拖車師傅到場善後，其他的士行家亦前來幫手。現場所見，的士每條車胎被人用尖銳物件插穿2至3個洞，拖車師傅表示，兇徒以橫向的手法插穿車胎，令車胎無法修補，必須要換胎。

其中一部的士的打理人表示，每部的士換胎連車租損失約3000多元。肇事的士昨晚由替更司機駕駛，他住在富安花園，遂將的士泊在附近，以往未試過在此處泊車。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

以往未試過在此處泊車
陀地位？好易查

DC9

有點無名的興奮

不正皮不是人

抵啦

最近成日落大雨條友都只係為你地好

dc9得罪人多唔意外

DC9:一定係uber派人做嘅

正評不解釋

Dc9

睇到心都涼曬